就快halloween，今年扮速龍防暴夠唔夠嚇人

加埋個盾牌，希望cow到女，thanks.

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

溫馨提示
化妝可以 兩個主題樂園園區內唔可以蒙面

鬼屋入面啲人個個放工俾狗咬

淨係著為所欲為tee或者白色衫加條金鍊
落嚇唔嚇到人